[推上熱門] 每次行動唔好做既一件事

CCTVB 每日都塗毒港人
好似今朝開槍事件，佢完全冇播過事前示威者根本手無寸鐵既片。旁白就講話警察為左制服示威者，因此開槍。上左年紀既人就咁睇以為示威者對D 狗有威脅，所以開槍合理化
而類似既新聞每日都播緊，洗緊大家腦，塗毒緊港人。

大家之後每次活動千奇唔好搵CCTVB 既人出黎，人地無片出街好陰公。

我覺得欣賞下個剪接
聽下笑話
係可以睇下既